有咩電視岩60歲父母睇？

退休人士
日日坐係度睇埋哂啲蝗語劇
無文化 無思想
遲早潛移默化變强國人

叫佢睇閉路電視

真
睇埋啲垃圾大陸劇
戰爭類
又吵啲女又大聲叫嗰種（被強姦環節都有
垃圾廢老

viu啦

將個電視換做魚缸

31同77

Rthk

日日loop真情

兒童節目，